韓國反制日本封關 暫停日本免簽優惠

以後斷交啦

日韓又打交

咁支那呢

韓國封關未
淨係封湖北？

最撚大既毒瘤唔搞
又內耗

反制中國未

都無人會去泡菜

補充返少少資料
先前日本已經取消曬所有中韓嘅簽證
港澳免簽都冇咗
去到都要指定場所隔離14日
實際同台灣政府嘅封關無異

中日韓 = 東亞三傻

小學雞兼冇腦
害得你咁撚慘嗰個係中國呀屌你老母！
仲喺到計較幾十年前打仗嘅事

封關係無可厚非
日本已經300幾宗
一路猶疑就係擔心搞唔成奧運損失過萬億
但係再唔封就肯定搞唔到
喺咩角度下都不得不封

中日韓呢三角關係好撚麻煩
歷史原因係一部分
中韓反日
但係中韓旅客佔日本第一二位
支那就正常啫
反西方文明國家但係好似蝗蟲侵入西方國家
又話韓國民族主義好團結
咪一鳩樣
口裹說不心裏很想要

然則部分九州人唔多鍾意韓國人
因為部分韓國旅客質素有待改進
好似香港見到啲支那人吐痰咁

無話唔岩，只不過三個都各有on9之處！
中國隱瞞 病毒源頭，日本反應慢十拍，韓國封日本唔封中國

大家都好啦

大家都好現實
你唔封 人就封你
反而支那今似啲PR唔錯
大方啲表示理解人地國民冇咁反感

學埋支那咁小氣，你幾千人緊係封你啦，人地得幾百人你又走去封人真係垃撚圾

垃圾
韓國政府呢啲就真係搞政治唔理民生
自己奶共奶到最大個支那唔敢封
走去為啖氣反而封日本

咁韓國政府講明係針對日本政府個措施先咁做嘅

唔屌鳩香港？
香港都封佢關

日本狂閙中

我都睇緊